點睇Flv.js同bilibili

事件傳送門

Crab

IT狗 不意外

IT勁但係做人唔夠奸就係咁既下場

證明齋有coding技術的毒撚冇乜前途。

大陸一線城市月薪avg 4500
5000已經above avg

傻啦 你以為文員仔咩
大陸一早飽和咗 唔再需要低級程序員

程序猿 與 IT狗